在中國的外交部網頁， 華春瑩昨天說的「中央堅定支持林鄭」 已被刪除。

2019年10月23日外交部发言人华春莹主持例行记者会

柒婆

金融時報：北京擬任命人選接替林鄭月娥 外交部：別有用心政治謠言 (16:18) 2019/10/23

Condom～

Wowwww

condom嘅condom 黑警

7.7

仲捉緊棋？

繼nba後 又今日既我打倒昨日既我

898柒婆

中國國技: 彈出彈入

Condom娥

就黎用黑警黎平息民憤，要棄暗投明就快啦

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

林鄭將會係最後一任特首

唔理啦 關我撚事

岩，五大訴求，無人在乎過林鄭下唔下台

黑警

彈弓手

人走茶涼

To 777:
唔緊要, 你仲有3萬個condom

柒婆，而家國家當你condom, 我係你就叫3萬個英勇警察去先下手為強，去反攻解放軍軍營先。

刪乜撚野吖 根本冇人理你up乜

721 831 101

林鄭之前話佢只有三萬警察, 咁依家警察好應該報恩, 請立刻上街向北京請願:香港警察支持林鄭,林鄭與警察, 缺一不可

Condom仔

黑警未必有事，因為獨裁國家都係先軍政策。

華春瑩自已都炒車

冇鬼唔死得人

molamola

屌你
中共既‘堅定’原來係得一日貨仔

瘋狂打臉

同呼吸一秒一樣道理

樹倒猢孫散

condom特首，condom既condom 狗，condom既condom既condom 藍絲and鄉黑

五大訴求，缺一不可

為黨做野既下埸

已經成為歷史。

唔知有咩下場呢

叫光頭狗長做特首

堅定支持一日

堅定支持彈出彈入

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

1984

堂堂一個國家口交部
真係delete 當收返架喎

冇呀, 冇講過呀

同扯旗一樣一射完就軟晒

估唔到見證到1984真理部
當我無講過現實版本

身體很誠實

妄想成為一朝得志嘅英雄
點知做咗遺臭萬年嘅臭蟲

噢，別讓淋病跑了！

瀨，出力瀨，報恩時候到喇

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

幾圖不錯

未問過老頂就出嚟9up
好彩真理部隨時都可以改新聞改歷史啫

唔知今次搵幾多隻警犬祭旗

中出即飛

港獨之母

Ministry of Truth

柒婆會有黑警陪葬
佢地唔會孤單

Mon post狗 睇清楚未啊？？

乜成日改稿架

喇 777，
快倒戈幫香港人吧

777搞到中国冇哂面會唔會被自殺

第一個變condom

其實係咪on9
如果7月1 前已經搞走佢
根本唔會聚到咁大民氣

而家先嚟搞走佢
有春用？

佢話幫你，你應更懼怕

要on9 ga 做落去

我收回

push

其佢落台又點，咪又係另一隻棋子上任

777，你要走記得帶埋你果3萬condom走，我哋唔需要用過的condom

華春瑩：唔知你地講咩

有冇係有呢一段既VERSION比較下先

但唔係黨員

光頭狗d 風仲準過口交部

飛紙仔睇唔切

咁搞笑

林鄭要保命呢 就唔係on99係度等上面炒

呢一刻即刻成立獨立調查兼答應真普選

我包中共唔敢郁佢 同時香港人會比個機會佢搞番好香港

唔會係黑警行先 因為佢地都係香港人組成 依然會驚佢地會作反
解放軍先係中共既貨

Carrie 要死啦

外交部華春瑩言論不代表中央

柒婆死左先報啦

撐林鄭已經成為歷史

大陸狗死番大陸啦

Who fucking cares

真係笑撚死，
真係弱智先會奶共，彈出彈入點跟呀

諗起今朝有個柒碌quote口交部出黎當金石良言

佢俾人五馬分屍我都無興趣理
我要清算黑警！
我要投票選特首！
阻止支那侵略

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

9月3日個陣, 港澳辦仲堅持五大訴求一律拒絕, 唔會撤回
點知9月4日就經林鄭把口宣佈撤回逃犯條例
所以大陸既野

充滿中國特色既堅定
係咁上下啦

第一日識中國?

终極condom柒婆 found

Condom

連特首都出賣得，班警犬唔係咁天真以為習大大會保佢地啊

真理部做野

要變condom了

898 777

嘩

都係個句，香港人愈討厭既人，中國愈重用

中共 執政/統治思維 系 家族式父權

中共認為 中國人 維吾爾人 系「自己人」
閂埋門打「自己人」
往死里打 如同家暴一樣

中共唔當 香港人 系「自己人」
香港人撐到幾個月 + 向外求援
結果反而有一線生機

真理部做野喇

咪走住呀 搞掂壇嘢先

up

諗起陳建波比飛機師撚

真係好堅定呀

刪左 唔當有講過架啦

原本我都唔信出年三月乜乜柒柒
家陣睇黎出年三月真係林奠會被辭職
到時個位邊個上？林志偉？

林鄭知道自己就快做condom
會唔會做25仔報串

Agger

奶媽 好快變domdom